如果科威特收香港人

但前提係要信伊斯蘭教
咁大家去定唔去？
去：
唔去：

唔識阿拉伯文
去都去杜拜、摩洛哥

杜拜咪即係阿聯猶
你想送終？

摩洛哥都會送終

唔去嘅大家可唔可以講下點解？
美帝管嘅科威特其實都唔差

原來科威特都撐送終
咁冇計了

福克蘭群島

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber